拍拖有乜好

除左得閒放下閃
比人羨慕下之外
其實拍拖有乜好呢
又要洗錢
又要花時間
仲要香港地唔係咁易結到婚
自己一個咪仲好

可以有個人拖下攬下

拍拖有礙健康
失眠 心煩 氣燥

研究顯示話87%嘅人冇拍拖嘅人會上載自己d日常濕鳩生活上ig snapchat洗版

只有14%拍拖嘅人會曬自己拍拖生活照

所以為人為己 拍拖啦